\chapter{Objetivo}

No todas las piezas se podrán analizar con el mismo criterio pero buscaré hablar
de armonía, estructura, contrapunto, material temático, técnicas de desarrollo
del material y demás cuestiones estéticas o formales que sean relevantes para el
análisis de la pieza.

Asociado a este documento habrá una carpeta con las partituras y audio de las
piezas analizadas.
